其實句感情問題一律建議分手無撚有錯

試諗下 一齊無耐已經有感情問題 遲早都係會嘈大交 既然唔夾點解要仲一齊?
又試諗下 一齊好多年 都依然有感情問題 即係大家根本唔夾先會存在感情問題 既然磨合唔到 點解要勉強大家一齊?
再諗下 如果問題出係雙方家長到 更加要分手 因為屋企人無得揀 男女朋友都仲可以搵過件 所以都係分手啦
成日話可以克服重重難關一齊落去 克服到 就唔係問題啦 既然問題克服唔到 咁咪分手搵過件
講左咁多 希望大家知道 呢一句感情問題一律建議分手真係至理名言黎 諗呢句野既人 真係走得好前

真

如果樓主碌鳩出現問題建議切左佢無撚有錯

我諗都要 好在未有問題

lopo9

你估連登仔9up
感情問題一律分手 不嬲解決所有感情問題黃金標準

有類比謬誤
條女又唔係與生俱來 女可以換 但碌鳩冇得換
如果碌鳩可以換條新 真係有問題斬咗換條新其實ok wo

搞咩